連先達舖頭都加入埋黃牛戰團

雖然黃子華已經親自拍片呼籲大家唔好買賣黃牛，但係成效似乎就唔太大，今日所見，有唔少人將大量嘅棟篤笑門票放喺網上發售炒賣。有一間位於先達嘅手機店，今晚喺佢哋個fb page貼咗張「磚頭飛」相片，caption係「今日戰績」，都係黃子華棟篤笑嘅門票，日期分別係7月6、21、27同28，仲有一疊最厚嘅，角度問題睇唔到日期。
呢疊「戰績」究竟係點得嚟呢？Post上fb又想點呢？拿，有網民就留言話：「黃子華呼籲，寧願個位吉都唔好益黃牛！」、「關公都幫你唔到」，但亦有網民留言話：「要三張吖唔該！」馬上有另一網民回覆：「唔好幫襯黃牛！」仲將呢個post share咗去黃子華嘅官方fb專頁。
一小時之後，即約晚上十點幾，呢間手機舖就刪post，拒再同大家分享佢嘅「今日戰績」。

無非都係想差人同海關再去做嘢啫.

今次俾人cap哂圖.

唔知可以去邊個部門舉報？

警察? 康民署?

現行法例 唔係話郁黃牛唔到咩

明目張膽咁炒

有曬證據，每張罰佢 2000都好

西trade

紅館門票不受該法例規管

人地叫 itrade阿~

所以ST9真係應該死全家